有冇人雖然好想識人但係好驚親近

明明自己好想識人 但係當去到傾計食飯
又驚自己太毒 又驚唔識講野 最後又dead air
身體接觸自己又會縮 又唔會主動掂人
自己其實潛意識想同人保持距離感
最後又慢慢疏遠
呢D算唔算心理病

毒撚

仲要閃閃縮縮果種

毒到連識人都唔想識啦

去搭出第一步識人自己又會縮

係連識人既興趣都無啦已經

驚再受傷同埋驚人唔想同我咁親近

巴定絲?

巴

試過同唔熟既人食飯都唔敢未

試過明明得閒都搵籍口推

我反而就乜人都唔想識,就算識到新朋友都唔會想約出街,因為唔係由細個開始識起嘅人始終都好難信得過.

毒撚心理